每個月總係有幾日好想鬧人

但現實又唔可以亂咁講嘢
真係好想指撚住嗰啲好討厭嘅人黎鬧
又心情差 搞到自己人唔似人 鬼唔似鬼

指住塊鏡鬧

望住塊鏡唔想鬧 想嘔

有咗？

有條毛

屌你老母死仆街

倒轉

乜撚野事

關你撚事？

每個weekday嘅中午前我都會想鬧人

日撚日都係咁屌晒你地老母

點解

一返到公司見到班廢柴就頂佢地唔順
見到佢地就作嘔

日日都係咁咪好辛苦

激到你癲？

嚟m

Same下世要做男人